有無人同我一樣覺得黑色口罩好撚柒

周街成班毒撚戴住係咪想扮黑旋風

柒到已經冇討論價值

戴黑色口罩聲稱保暖，但班mk下身短袖短褲
純粹造作

黑罩加埋白色眼鏡...

三個黑旋凰悄悄地留下負皮

未見過靚仔靚女戴黑色口罩
見親都係遮住半塊面都知樣衰嘅死MK
闊顴骨矇豬眼加個死人泡菜菇頭

唔戴黑色口罩=毒撚

照你咁講咪好多毒撚

呢樣真 未見過靚仔靚女會有咁戴